喺Fb見到，各位巴絲點睇？

本身住九龍，用緊1010真無限
唸住申請張嚟插落部XZP
各位有無咩意見俾下小弟

一搭地鐵就食得屎

就咁睇疑似係將CSL 5 sim plan 好似劏房咁再拆細再租比你。
佢食中間個差價都幾禾味。